認輸？摩佬話入前4係奇蹟

【體育】曼聯領隊摩連奴罕有地如此悲觀，直言球隊若能以前4名成績完成球季就是奇蹟。

不過是剛踏入12月，沒想到曼聯領隊摩連奴已經看淡球隊本季的前景，他接受RedeTV訪問時說：「去年，我們說能夠躋身次席是奇妙的事情，這是由於我們需要與其他具質素的球隊力戰到底。」

曼聯在2017/18年球季得到英超亞軍，但比最終冠軍曼城少19分之多，而今季的戰績似乎更差，目前排在第7位，少榜首的曼城16分，而落後排第4的阿仙奴8分，兩軍將於周三在奧脫福狹路相逢。

被問到本季的目標時，摩佬顯然睇得淡：「盡可能爭取最多的分數，嘗試到最後爭取近乎奇蹟的第4名。」

紅魔本季戰績實未如理想，在聯賽分數大落後之餘，目前14場英超失掉23球，僅僅比5支墊底的英超球隊好，而球隊早於英聯盃出局，唯一可喜是已鎖定歐聯16強席位。

摩佬開始向雲加進化了

炒啦 垃圾 我牙嫲教好撚過佢

成隊獌

上至管理層
中至球員 (現代足球係球員大過領隊）
下至領隊
大家鬥軟皮蛇

球員想迫走領隊 玩野無表演 隊波 free fall >
領隊要錢換球員 但管理層唔放水 領隊又唔走 由得隊波 free fall >
管理層睇錢緊要過隊波 唔買人 唔炒人 繼續free fall

英超焦土派 好撚正

第二三四同第七又咪冇分別

咁炒佢啦 好慳唔慳

第7有歐聯踢？

又唔炒 又唔繼續科水

yes
成班唔知做乜鳩
爛局
但好似爛撚左好多年
費老走左之後基本上年年都係咁格局
好奇怪

唔買人 洗錢拍得住曼城psg叫唔買人

未炒已經係一個奇蹟。

摩佬：年底重返前4

【體育】在國際賽期前的曼市打吡輸波而回的曼聯，目前在英超排名第8，但領隊摩連奴信心十足，揚言紅魔有望在年底前返回前4行列。
「這是個巨大的分數差距，但我知道在12月完結前，我們還有8場英超比賽要踢，即是說有24分可以爭。所以，我相信在12月完結前己隊能重返前4行列。」摩連奴（Jose Mourinho）在賽前記者會上說。 目前曼聯落後榜首的曼城12分，與第4名的熱刺亦相距7分，周六曼聯會主場鬥水晶宮。 較早時間摩連奴接受一個西班牙電視台訪問時，據報批評了陣中的勞基梳爾、安東尼馬迪爾、拉舒福特、連格，指4人有欠成熟，問到這個訪問的內容時摩帥不予置評：「我不會參與這種斷章取義的遊戲。」 談到周六的人腳，摩帥就高興表示陣中沒有傷兵，馬迪爾、路爾斯華倫西亞、費蘭尼、拉舒福特、盧卡古、保羅普巴等人，周六如無意外都可披掛。

管理層唔放水+唔買人都講得出
好撚野

今年有放水？
全世界都話係領隊有問題，OK！炒佢啦等乜嘢啊
連炒佢嘅違約金都慳得就慳

洗大錢追一堆水貨無表現=無買人

之前仲話曼聯12月會係排名會有重大轉變 ，人唔笑，曼都吠la

一變四 四變十二
來到這禮拜更加諷刺

快啲俾錢炒佢啦唔好慳啦

報紙佬又老屈
“If I used that word, it is not a word I feel at all,” said Mourinho. “I think we have like eight points from fourth. I don’t think we need miracle at all. We need a good run of results and don’t waste points where we shouldn’t.”

50M阿FRED,佢自己買完放後備

佢仲未畀老細買起都算奇蹟

最衰哥狗，冼左daddy 兩獲

Mourinho told Brazilian outlet RedeTV after the 2-2 draw at St Mary‘s on Saturday evening.

Referring to his ambitions for the rest of the season, Mourinho added: “Try to win as many points as possible and try almost the miracle to end in fourth.”

個post講緊和左修咸頓之後佢自己接受巴西電視台訪問講既，你quote個段就係之後發現講撚錯野補飛再講既野

After the Saints result, Mourinho had told Brazilian television network RedeTV that United needed a “miracle” to finish in the top four.

But on Tuesday he sought to clarify his comments.

“If I used that word, it is not what I think at all,” the Portuguese said. “I don‘t think we need a miracle. We don’t need to waste points where we don‘t need to waste.

咁多人逼害你摩狗咩

正仆街黎 特登叫到d水貨個價高1高引daddy搶 自己就執靚野